本人熟讀周易，精通紫微斗數，剛剛卜了一卦，請未出門口既巴打三思啊.....

這些天都沒下雨，剛剛突然下起間斷的大雨，這並非尋常的降雨，而是在提醒啊，逆天而行，終不可行啊.....

中國有龍身鎮壓國運，佑它萬世昌盛，送中條約的好壞我先不研究，但這是中國天子的旨意，自然沾有一絲上位的氣運，香港的人民與之對抗，徒勞無功也是算好，一會龍顏大怒，冥冥要為香港帶來一場腥風血雨........

而且今天喪門、吊客同現，兇相顯露.......去不得去不得啊.……

古歌有云：「橫關一殺少人知，月祿兇神又及時；縱有吉星重疊至，不遭刑戮也傾危。」

在下師承天機閣，本名早已忘了，能言的已盡言，不可言的也不敢繞天泄露，望巴打們三思而後行.....

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

有師父講 香港地運會好

先天為體，2017年開始轉九運共走27年。後天為用，配上後天八卦，九為離南為正神，一為坎北為零神。正神宜見山，零神宜見水，故宜南見山利健康，北見水利財。
地運又主龍脈，故向南方走向之龍脈當旺，北方走向之龍脈敗絕，皆屬陰陽平衡自然之理。中國依附北龍，故此27年內局勢動盪，日光之內並無新事，讓我們回憶上一個九運（1836至1863年）香港的歷史。英國政府統治香港是由 1842年開始，即在此運內。當時人口只得幾千人。至太平天國內亂後，國人逃避戰亂而到港，人口增至三萬三千人。至本元一運初的 1865年，人口增至十二萬人，香港的發展便日益繁盛了。當然如果元運及歷史是會重覆的話，香港在未來的九運內，實可有一個全新面貌的發展！

風水是貨真價實的應用哲學，作為為人類某福祉的工具，不得不窮理於事物始生之處，研幾於心意永動之時，無論任何風水理論，都有依據可尋，但要不停反覆驗證，或者不停地嘗試否證，總有得著，好比元運之說，考察先天地運之二元八運，比三元九運之說更合陰陽之道，更神謀妙驗，故佈局定針之時，以先天玄空地運為本的話，較容易收得風水之效，更容易令人獲福。
來源：

on撚尻
屌你老母

Show Blocked User - 阿蘭·達瓦卓瑪 )完全封鎖

腥風血雨...